尖沙咀龍門冰室對面有班黑衫集結

廿幾人 有無人知咩事

無圖，怕比人打

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

扮禁電話影好難？

圖?

不嬲都有老黑響果度隊野